[又嚟] 一人一句激嬲香港人嘅說話

中國香港

侍產假一日都唔應該有

依法辦事
依法xx

不用分那麼細

一國兩制

東鐵綫服務受阻

互諒互讓
讓你老母

沒事兒

大家都係中國人

這貼真牛逼

咁後生企下啦

不評論個別事件

強積金

要不是中國

列車服務受阻
乘客請考慮改搭其他交通工具

我話OK就OK架啦

回歸

互諒互讓

我係中國人

屌你老味

老友記！ 安全d!

本班列車稍為延遲

難得好人 所以輕判

外國人走黎同你講ni hao